{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D501000",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페비비낙안"
    },
    "text": "\"カフェビビナクアン\\n\n全羅北道完州郡三礼邑三礼里1478-93\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~22:00、毎週月曜日、20席/部屋:部屋なし、三礼ビジョン村に位置するカフェビナックアンは、ビビジョン村が一望できる眺めの良いカフェだ。 ここのカフェで使われるすべての材料は手作りで、有機栽培を使用しているため健康で、信頼して食べることができる。 ここから一目で見下ろせる三礼の風景を見ていると、都心でのすべての心配を和らげることができる。 カフェには猫一匹が住んでいるが、どれだけ余裕があるのか見ていると見る人の心さえ余裕が溢れるようになる。 カフェの前には展望台があり、展望台に澄んだ自然をよりよく見ることができるので、ぜひ上がって澄んだ空気を飲んでみることをおすすめする。 都心の喧騒から逃れたければ、旅の途中でカフェ「ビビナックアン」をぜひ立ち寄ってみることをおすすめする",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェビビナクアンはどこにありますか？",
            "answer": "カフェビビナクアンは全羅北道完州郡三礼邑三礼里1478-93に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェビビナクアンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェビビナクアンの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェビビナクアンは毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "カフェビビナクアンは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェビビナクアンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "カフェビビナクアンは20席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェビビナクアンで使用される材料は何ですか？",
            "answer": "カフェビビナクアンで使用される材料は手作りで、有機栽培されたものです。"
        },
        {
            "question": "カフェビビナクアンの特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェビビナクアンは三礼ビジョン村が一望できる眺めの良いカフェです。また、すべての材料が手作りで健康で信頼性があります。"
        },
        {
            "question": "カフェビビナクアンには猫がいますか？",
            "answer": "はい、カフェビビナクアンには猫が一匹住んでいます。"
        },
        {
            "question": "カフェビビナクアンの前には何がありますか？",
            "answer": "カフェビビナクアンの前には展望台があります。"
        },
        {
            "question": "カフェビビナクアンの展望台からは何が見えますか？",
            "answer": "カフェビビナクアンの展望台からは三礼の風景を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェビビナクアンは都心の喧騒から逃れるための場所ですか？",
            "answer": "はい、カフェビビナクアンは都心の喧騒から逃れるための場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 396
    }
}